如果你發現身邊嗰朋友係連登癡線佬

你會點？有咩反應

無你咁好氣

有絕交既衝動

何出此言呀

唔同佢講，靜靜雞mark低哂佢開過/將會開既所有癡線post
將來無事無幹既話就自己暗地裡笑鳩佢

開post爆佢全家

可以點
殺左佢？

有幾出奇